陳年之謎:胖虎逼大雄用鼻食意粉

咁啱見到呢個page講返好多年前討論嘅話題
搵專家認真mode 去解答啲咁on9問題又幾搞笑

細個睇大雄恐龍2006都懷疑呢個係咪現實做到

細個有諗過試

1:30 點解個鼻裏面會有精子?用鼻吞精?

細個睇到呢幕真係笑咗出黎

真係回憶黎

lm